有啲野想請教滅火隊

想知呢隻燒焊手套執龍蛋會唔會好熱
定係入面再帶多隻3m好啲

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

撞到有人解答

有冇人答答我

冇人應

我都想知

加多對 反正都喺重

但我試過戴一隻啲手指已經唔係幾郁到
兩隻應該唔使執

有冇執開龍蛋既巴絲答下我
或者推介下用邊隻好啲

呢隻手套好難用
用開蒸魚碟

我有，都辣手

但我唔想用碟吸住慢慢滅
一野掉走效率好似好啲

我就係見3m好似薄薄地咁
唔想拎起熱到掉唔出仲tk埋

有冇唔辣手又靈活啲既手套

防到 我都用呢隻

但我戴完上手啲手指有啲難郁
想問下巴打執嗰陣有冇話有咩技巧

其實你放到上去就唔會有煙出
除非地形問題

用碟安全好多
你用手套好易走唔到

因為上次金鐘我就係見啲人一下就掉走
快過我喺度揾水淋
所以先想轉下型態

我其實每次都喺前面
每次見到啲碟都會有漏煙

唔會

幫推

咁執有冇技巧 因為隻手套唔太靈活

就咁燒焊手套
一執 拉弓 扔
暖都唔暖下 放心使用

p牌扮幫推

無問題

師兄我淆寧願3m防割

盡左力架啦 淋幾野搵個兜扔埋去就要走 乜柒都睇唔到驚比狗貼到

如果啲狗係衝住咁放題直頭唔好滅啦
走佬穩陣

一定要厚
我朋友之前用電單車手套防唔到
索撚哂落對手到
成隻手掌黃左
洗左5、6次手都係有tg味

要用手執去物歸原主
一定要用呢款手套

技巧：
將tg物歸原主一定要前線
中後排唔好扔 只會焗死前排手足
冷靜，望住佢係邊到射落黎，追住執
要快狠準

大家點睇

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

我係喺前線 我純粹想問下有冇話點執易啲
因為呢隻手套戴入去啲手指唔太郁到 唔好話揸拳頭

扔既話 真係前排先好扔
中後請冷靜滅燒 唔好亂扔

hand grenade TG個隻細細粒 冇得揀先汁哩隻
因為佢容量細 你執起扔得黎其實都燒完
要執 首要一定係 Federal Riot Gun 射個隻TG圓餅仔
冇技巧可言 個餅仔唔會太細 最難係爆緊煙個陣搵到粒餅仔

有大d size會好d
我朋友用開10號

平時豉油碟輕便啲wo

我企接近最前

唔關厚唔厚事 係透唔透氣 隔唔隔熱

入面加多隻3m可以頂成十秒

我就係見嗰粒細野直徑應該得1-2cm
驚執唔起

朋友隻手
佢成個星期唔敢打丁

得9號 問左有冇10號

個隻hand grenade個d彈頭黎 得2 3秒貨仔 踢走佢算了

你係屋企燒紅隻鑊再摸下熱唔熱咪判定到囉

收到 我都會衡量住 唔會追煙滅

唔好呃我啊 唔想爛手

嘩屌 一齊滅煙好了 唔好再執

第一次 太衝動 我朋友帶住3m手套就執
教訓

放心 無事

但佢好少出成個水樽咁大嗰隻
可能我咁岩見唔到

rip

係你咁岩見唔到 執到貪世

唔想死住

唔係喎 你話水樽個隻係hand grenade黎

仲勁過我朋友

你地咁樣搞到我唔敢拎龍蛋

用燒焊手套就ok

因為佢次次都係得細粒圓形嗰隻
睇落去好難執得起 隻手指唔太郁到咁

當時我朋友3m手套
而家燒焊手套開心使用中

咁樣都仲可以重用?

千奇唔好洗
我朋友on99諗住洗
一洗tg出返哂黎
即刻流哂眼水

好耐之前了 已經好番左

記住要快，煙一多，你會睇唔到粒野係邊(唔好刻意去追)
放題嘅話，睇情況

用到 冇問題 跟左我兩三個月了

冇打算洗 洗黎做乜

btw聽日見 可能撞到大家

首先入面對3m濕左水然後再帶呢對都濕水 因為格主兩隻手套都feel到啲溫度 更何況得壹隻

放題真係唔想執 橫掂大家都有豬咀
係filter消耗快d 唔值得追蛋俾狗咬

what the fuck...

你要頂到實晒㗎 一定執到 但我哋通常淨係帶一隻手嘅燒焊手套 另一隻手留返

岩岩位巴打又話冇野既

放題自然踢走慢慢褪後

我自己保險啲啫🤷🏻‍♂️ 我自己戴完活動角度都還可以

荃灣咪冇退.... 執到懶

我依家揾個10蚊練習下

你就咁帶 執完隻手有事我大大力錫你春袋

大家有滅火強迫症

只會暖手唔會辣到手
揸住幾秒都OK

好 就等你黎錫

我自己保險啲啫 各有各做法🤷🏻‍♂️

不過聽啲師兄講就咁3M濕水已經OK

最驚唔識拎住咁細粒野
一陣拎唔實就

係... 太專心剩係想救火
其實唔係好事

做好職安就最好啦

自己係屋企練下啦

淨答對手套得唔得好啦，唔好答 有/冇，保障自己，依家支共咩都做得出

有人開po講過 大家都應該會進化左

唔會，一啲事都無

透氣係問題
粒野本體固之言熱
但d煙都好撚高溫 你濕左水都阻唔到d煙穿插對3m手套
我朋友隻手指尾就係例子

唔知啦 728西環聽返來的 嗰日真係放題 幫滅火隊練習

呢隻難活動，執唔到細龍蛋，同埋對我嚟講有啲太大隻，執起都扔唔返出去
而家習慣係雪糕桶笠住倒水、蒸魚碟，或者淋熄。

見到上面有絲打話整濕對手套就非常唔建議，粒龍蛋咁熱攻返上隻手度加熱啲水，你隻手唔使要

實測得出既結論

所以我練緊

唔想臨場失手嘛

巴打，我試過用防割手套執狗蛋再扔返去 嗰陣我嫌隔熱太唔靈活所以一隻手戴曬兩雙手套 剩係用主力手執蛋
我嗰陣拎起粒蛋超過1秒就會辣手 所以拎起就要即刻扔返過去
用防割好處係夠靈活可以立即還拖
但壞處係因為唔防熱所以冇時間瞄準 如果巴打你唔夠老定扔錯位好易TK中自己人 我個陣因為瞄多咗一秒所以辣到隻手甩皮 成隻手套熱到穿咗個細窿

手套濕水 3m已經夠做

聽你咁講完我已經知我要用燒焊

唔靈活
完

唉 我都知 但唔想辣到手穿窿

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

睇巴打你Aim咩效果 如果再比多次我揀我會選擇一隻手戴兩至三個手套再濕水扔

聽日試一粒再算

唔辣手又掉到出去就得
但岩岩上面有位巴打先講完唔好濕水

講咁多靈唔靈活 帶多d用耐d隻手套軟左咪靈活哂囉

教你一個方法 應該work
但我未試過

For 單手：
兩對勞工 中間夾一對透明膠手套
整濕外面嗰隻勞工
因為中間有膠手套 所以入面唔會濕
完

你岩

乖啦 用燒焊啦
你咁帶法執1 2粒入面隻膠手套就溶鳩左架啦

小心 mon post 狗

Miss咗個巴打個留言 自膠
因為我上次都唔記得自己個陣個手套有冇濕水
BTW點都好 用防割最緊要扔得夠快 你可以試下戴個幾個手套

想揾我做白老鼠

真心唔好 膠手套一定會熔

好 聽日我快掉都辣手就錫你春袋

聽日.......唔會掛

你咁講法 你隻手又唔洗要 個咀又唔洗要了

講緊執蛋姐 唔使審啊 啲蛋好熱架嘛

聽日好難講 去美領條路一定和理非
但應該會開其他戰場

其實你快快手放入筒/容器，根本唔會熱 淨係帶燒桿手套嘅經驗話你知

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

最係最普通嘅工具最好
work嘅話 話我知

等我試左燒焊先 可能學岩先巴打話齋 用得多咪靈活囉

而家對手套軟撚過袋皮

最低消費啦

巴打聽日一齊加油

好奇一問 巴打對手套用咗幾耐

一來最外面有濕嘅勞工
而水嘅吸熱性好好

二來入面有第二對勞工
啲膠點溶都無妨

你啲袋皮

聽日見

佢岩岩有講 好似2-3個月

中間戴膠手套防水

唔知了 但哩d野都粗用 用得一兩次
你執既同時又有人淋水 直頭幫隻手套玩冰火
我諗用完一日都已經會軟了

害撚死人

此為短桶手套，若怕熱可買(燒㶥用長桶雙底，有碼數。)此對好細女仔用就得。

我都知細 但樓下冇貨 用住先

睇蘋果live
金鐘啲撚樣係條橋上面掟落橋下面
搞到下面班人再重

借一借post 推

香港人新精神：打狗救人

得罪講句
都唔知推走過幾多水系滅煙師

所以真係企得前先好掉

多謝你嘅貢獻

要萬事小心

雙手3m + 其中一隻手戴燒焊手套
利申： 右手戴埋燒焊手套 用黎hold 耐啲粒彈 左手可以調整下或者拎物資 飲水等等

不過要預咗自己右手活動能力好低 同埋除手套果陣手汗多到滴落地

勿相認

就咁戴一隻會feel到暖暖地但唔辣手，驚就戴多隻3m落去

俾中排扔過頭
不割蓆

睇蘋果live
水系魔法師係入落個水袋到
其實都快靚正
仲唔怕掟落自己友到

大把人有貢獻過我

依咁哩個我未見過
我見親都係拎支水向大約個方法淋...

都唔知屌佢好定笑佢好定鼓勵佢地好

汗呢啲唔驚啦 次次除頭盔啲汗都倒水咁

買長桶燒㶥手套(要雙底)即入面有層布嘅，應2幾蚊對，買時可試先，若附近冇就去油麻地買。

收到 我試下裸戴feel下先

我係塞落水樽

我代佢錫返你春袋補數

agger 手足喺側邊入袋 搖3下 5秒既事

進化得好快了
睇蘋果live 都為數不少嘅人戴咗個迪卡農拎去游水果啲防水袋定唔知乜鳩
一早入哂水 有彈黎就執起放入去
搞掂

買2隻3L水袋，最好就係防水布嗰隻，膠嗰隻好易穿，摺埋起角都穿，一個袋入住另一個，入面再入半袋水
就用得，執起放入袋再揸實個口，極速

多謝巴打建議

你個水樽會唔會溶

想問下，點解一定要用手執起黎扔番去？

我見有人用羽毛球拍打番過去，效果不錯

如果純粹想整熄佢嘅，鐵碟都唔使用，去百佳買10蚊一堆嘅膠dull, 包2,3層錫紙就用得，又輕，成本又低

見過 但見手足拎住袋水都幾重下

緊係唔係膠水樽，係保溫個隻

你估個個都羽毛球高手咩

咁重本啊

半袋先1.5L，3支普通樽裝水，喺嗰個緊張情況下完全無feel

唔會
一執就成dum 基本上唔會feel 到熱

打番去對家啫，熱辣辣拎上手揸唔揸得穩都係問題，仲想講話掉得遠

羽毛球拍好易打爛，好多人包括我打真。羽毛球殺波都會打穿支拍，用網球拍好力啲，但就無咁靈活同重

暫時淨係見過兩個拎羽毛球拍

我係就今帶燒焊手套執，入面冇再帶任何野
熱就唔熱既，但如果隻手套濕左，隻手都會幾乸

岩岩仲有幾位巴打話濕水

帶左燒焊手套咪唔熱辣辣囉
full gear仲帶支拍出去唔重架咩

壁球拍如何？重過羽毛球拍但又輕過網球拍

用碟吸住 原理係令裏面缺氧 無法燃燒 而去滅煙?

實際上好有效率

反而覺得掉走咗之後 一樣會繼續噴煙..?!?

而家, 即刻, 同我丟左佢, 唔好再用
唔洗唔等於冇山埃
你執蛋返黎收藏都要放落酒精等佢 ja ja 聲
就咁痴哂d 山埃喺度你自己索返唔知

羽毛球拍用家

好多時候其實都係吸唔實
條路凹凸不平 總會有氧氣比佢燃燒

密封咪缺氧囉
但香港塊地係唔係真係完全係平可以做到密封
更何況粒彈係唔係真係要氧先放到煙我都唔sure

唔通之前喺地下liu起然後打返出去嗰個係你

之前有條片係掉落個保溫樽入去搖
其實個樽入面係裝左d咩？鹽？

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

係 鹽
但聽講缺點係搖夠3-4粒就要換鹽
要帶鹽去換

哩個真 我擺係房 發完夢頭幾晚真係頭痛住訓

係鹽 之前有教學

見佢個效果好似幾正，研究下先

有個po有講 係好快熄
但真係要帶住啲鹽周圍走

完全feel唔到 暖都唔暖
驚既可以自己試下揾火機燒下隻手套/拎熱野先

濕泥都得
局到冇氧氣燒唔到
周圍都係樹泥易有d
只需加水整濕

好

因為燃燒氧氣速度比氧氣流入快, 所以好快熄
(好似係

可否拍片 應該幾好笑

成日要我做膠野 咪咁啦ching
岩岩拎個五蚊都膠味濃

其實唔係不嬲都會帶埋咩 平時係唔會用呢隻手套 好唔靈活 一打陣地有龍蛋先外穿 平時我淨係帶一隻 一隻手執蛋 令一隻手攞水

做呀 叫你做呀

熟能生巧 執多幾次用隻大手套都無問題

夠用

保護好自己啊師兄
上面先有個爛手指

都見過 但冚落去啲煙係照噴
唔夠效率

呢隻係平價的燒焊皮手套，夠做架喇

利申： 燒焊佬

戴3m再戴呢隻 渣喺手5，6秒先開始feel到熱

燒焊佬

推

其實用夾有無得諗？夾起再扔出去

外露嘅皮膚會唔會灼傷？

用緊短 開心使用中

有一排見唔小哩d夾
慢慢就冇人用了 應該難夾
同埋夾完又點扔呢? 你幻想下成個動作

夾完係要入水袋點掉返出去

好奇渣5 6秒做乜
拜神?

要冰袖 乜都包實
滅火好易傷 尤其係頸

觀察佢噴煙

所以每次見前線用索帶整鐵馬陣都好L忟熷幻想有部焊機幫佢地點焊點死哂佢

跑前扔返俾啲狗

師兄你ff好嚴重

反而我唔喜歡
d化學品會殘留係衣物上面 包括冰袖 會長期拿拿聲
雖然係可接受既不適
有時冇著冰袖反而感覺冇咁大 可能d汗沖走哂

依家佢開個隻蛋通常都係散彈
會有四粒，每粒會放15-25秒
150度谷啲煙出黎
好難救得熄，救得黎啲煙都放晒
扔去無人既位就算數
依家都有泳鐘豬咀tg已經問題唔大

我都係忍痛 過一陣就冇野

吸得多都唔好既 掉走最好啦 阻住視線

荃灣個次大煙到d人問係唔係扔左smoke grenade

金鐘嗰次啲煙仲要係藍色

有豬咀就唔算吸
阻視線先麻煩

你e種出到街發夢記得帶多2個垃圾膠袋
走既時候裝起佢

有個密封袋仔
但冇啦 番得屋企都係成身味

其實e種都得啦

隔唔到熱
一拎上手就要即刻扔番去

最驚係收落背囊會污染到第二啲野姐
我平時會帶多幾個膠袋
1個裝衫,1個裝gear

唔想爛手就再保險啲

唔會
夠做

岩啊
係即掉走架啦
唔通揸撚住黎舞咩

係
其實唔建議

你朋友係咪揸住個出煙位啊

出得去成個背囊d野都會拎出黎用

其實都係
不過都係裝起好啲既

唔知呢 燒焊手套好了

所有手套都唔應該揸住個出煙位黎掉
3秒內掉返走
我試過咁多次都未受過傷

真係冇研究係唔係出煙位
我都係搵 執 拉弓 扔 隻手指就咁了
燒焊手套平靚正 閪淋渣落去都wfc

唔好咁講 出煙位聽講係最熱 盡量唔揸到最好

話說關於 蒸魚碟VS龍蛋

//另一讓人憂慮的是 CS 氣體會產生山埃成份，但許教授指理論上氰化氫 (hydrogen cyanide) 在 275°C 高溫以上才會產生 [7] ，但催淚彈發射時僅為 150°C 所以暫時未能完全確認氰化氫有否曾在過去多場示威中散發出來，而且現時也沒有足夠證據證明過期 CS 氣體會有更高毒性，許教授稱現時應更關心溫度的問題。//

拋好過扔
拋既話執起就即刻可以拋走
但係扔你仲要抬起隻手,而且個後頸會食曬啲煙

留名等睇你拍火機燒手套片
之後話 "依火燒都完全冇感覺喎"

但拋我驚tk到 話晒係由下而上

MTB單車手套濕水
第一次閪還副本就陪到我今日
仲可以用到艾瘋

唔好jer住我啦巴打

都係既
到時自己執生啦

食過期煙其實全身都會拿拿地 慣左
係之前有次想做和理非著左短褲出
d煙谷上條褲到 小弟又著開孖煙通
成個袋慶恰恰

個手套應該有陣熟悉的味道

又濕水

唔記得講
掉返十粒八粒就好去補下水啦
唔是又會好撚熱

椒鹽龍珠

個黃大仙春袋post係咪你黎

除左手套之後唔小心抹一抹眼就

認真我一直都係咁用
其實有咩問題 ?
真心方便靈活

唔係但應該唔小巴打know that feel
個次之後唔會再著短褲

想伸手入去弄一弄抽龍珠睇下會唔會冇咁拿
望一望周圍 又有絲打係到 都係拿下算

兩對3m夠曬

睇完個post我就冇再著過短褲

150度唔係講笑
啲煙出黎個溫度無咁就但係都唔會低得去邊

唔熱 一啲feel都無喎
有次on9用3m執 好彩無穿無爛

講咩都假呀!
上面手足講既一定要注意
第一次我諗住著舒服D既孖煙通 出面已經係長褲
有粒野係正我腳底爆 輕鬆執起掉返佢老母轉頭

幾秒就......我就知錯了
我個袋好撚爽呀

示威要帶condon而且要笠到落個袋到

叫巴打po返張爛手圖比你

我緊身長褲 免疫

呢隻係皮手套 燒焊手套厚好多

個次我已經著JOGGER
但真係完美兩隻腳中間爆開

覺得自己型左5秒左右就............

對上一次 成個屎弗都好那

想奶下個袋

天水圍巴打？

下次比對手套你索吓

利申:真係成日踩單車

no

入面帶多隻穩陣啲

我試左裸戴一次先

戴一隻
可以揸住氣孔10秒
再多會辣手

有燒焊就唔熱 而且你唔會hold 都建議入面戴對3m 加強隔熱之餘仲舒服啲